{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60309&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제선녀랑백담이랑펜션"
    },
    "text": "当ペンションは快適な宿泊のために努力しています。 ペンションは美しい渓谷の前に位置しており、自然を楽しめるメリットがあります。 近くには彌矢嶺渓谷があり、散歩や水泳を楽しむのに最適です。 車で9分の距離に雪岳ウォーターピアと32分の距離に青台山があり、様々な活動を楽しむことができます。 当ペンションでは愛犬同伴は許可しておりません。 入室時間は5時からで、退室時間は11時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 新型コロナウイルス感染症に対処するための清潔を保っており、退室後は寝具類を洗濯して客室を消毒します。 バーベキュー施設もあります。 炭とグリルをご利用の場合、20,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。 いくつかの確認事項とその他の事項がありますが。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室への出入りが不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような立地にありますか？",
            "answer": "当ペンションは美しい渓谷の前に位置しており、自然を楽しめるメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには彌矢嶺渓谷があり、散歩や水泳を楽しむのに最適です。また、車で9分の距離に雪岳ウォーターピアと32分の距離に青台山があり、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "当ペンションでは愛犬同伴は許可しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に対してどのような対策を取っていますか？",
            "answer": "当ペンションでは清潔を保つために退室後に寝具類を洗濯し、客室を消毒しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。ただし、炭とグリルの利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 421
    }
}